[Respect] 我成個腦都係Sing Hallelujah

其實我只係睇Live 睇左一陣 已經比人感染到

相信撒旦們聽左一晚 一定自我懷疑

Respect!
繼續感染 繼續淨化

今日哼左成日
真心好撚洗腦